Bruno Major有冇人識

佢黎香港ar
佢d聽起黎好舒服

Who?

正野

真係幾正

How much

好似2百幾

Don't you tell me that it wasn't meant to be. Call it quits call it destiny